英格蘭呢個正選陣邊個你最想換走

我投史達寧

楊格

Alli

成隊換撚晒佢 留kane
真係十一個有十個屎過02個隊

Sterling->Vardy
Lingard->Cheek

Plan B : Ali -> Dier

根本得kane睇得下

Sterling
Lingard

Alli同lin創造左好多機會

可惜唔入

唔錯啦交到貨
睇下sterling fit d 定rashford fit,d

sterling,lingard,alli,henderson

個龍好過02啦

Sterling->Vardy
Lingard->Cheek / Dier

軒達巨

Tripper
節奏慢 成場又唔知斬埋d乜野濕鳩波

史達寧 廢到

唔揀韋太子真係錯誤

廢lin

alli

林加德

其實呢種保守踢法可能係好事黎...

占屎？

ali

其實呀lin 幾勁。。。

lin幾好喎

屎端零今場就廢咗啲
福仔同龍虎切都好過佢

Sterling啦 lin除咗埋門一腳其他唔差

Sterling --> Rashford
Henderson --> Dier/ Loftus-Cheek

英淨係打佢一個防中,佢唔打保守,交失波就仆街

神軒咁撚勁都屌

送12M條仆街

佢剩係負責指揮交通姐，佢交波都交得爽唔會太上腳

比番獲加打右閘

華迪做過咩 southgate 咁憎佢 90 分鐘和緊都唔出多個前鋒 對面突尼西亞使唔使5 後衛打成場 唔係cheek出黎 啲側擊真係。。 啲open play又on9 斬又唔爽快啲 當自己真係巴西

有幾下長傳幾到位
無左佢就長傳分波都無埋

250

英撚真係得kane叫一線球員

話換走神軒個d識唔識睇波

換走傻連同屎達啦

250 同 lin啦

英撚無人打右翼 史達0應該出硬
華迪同kane 一齊出好廢 kane打慣單箭

最尾果球set得好

冇睇世盃外圍賽？

中場完全冇彈藥

兩條友好撞啵 華迪成日無波到or打邊咁
外圍賽不敗戰績好水下

打德國場友誼賽都盡顯Kane + vardy威力

Linga埋門廢 但係走位實在太靚

無lalala同韋太子 成隊都無咩彈藥 靠跑狗自己走

kane今日除左一球執雞一球角球好似好少參與進攻

btw sterling一早換啦

其實神軒真係唔錯 英撚d人d腦成日短路 得佢係比到人穩定既感覺 同埋佢今場都比到幾腳長傳 我覺得已經冇佢係利記咁保守

絕殺前一球射門
大大聲叫福仔甩比佢射
甩到比佢
佢跳晒舞咁甩返出去
比狗屌啦...

有佢兩個都唔見好得去邊
英撚咁既人腳應該skip中場
搵華迪呢d跑狗衝刺
神軒後場吊長波俾前面哨